有無人呢排訓教發夢成日見到popo 同tg

好辛苦
成日嚇醒

早嗰輪多啲

呢輪夢到好多手足被捕
一想聚下人就俾人叫唔好送頭,留係屋企等俾人上門捉左冇人知會好d